拖肥算唔算係曼聯剋星，印象中試過好多次3-3，4-4

想試青春肉體

？？？

4-0

4-4個場仲要加時追兩球

記得有年無線直播足總杯決賽
第一次接觸足球，曼聯都係輸畀拖肥

錫菲聯剋啲

95年FA Cup
愛華頓對上一個冠軍

損人不利己

當年4:4直接令到曼聯輸聯賽冠軍比曼城
今年唔知會唔會冇前4

諗起飲水思源潮文

補時應該係2010，3：3
有阿達達

係咪簡大帝踢人個年

拎少兩分，就送個冠軍比最域

獌聯好彩到呢...

原來重試過足總盃贏最聯

所以廢蛇咪搵椰子接班

4：4

3：1

代表利市懲罰你49000

3：0

絕殺

唔算 獌廢姐